衞生署擺烏龍！送錯病人入院

衞生署擺烏龍！衞生防護中心總監黃加慶表示，今日(7日)呈報的其中1宗新個案，是1名21歲的尼泊爾籍男病人，居住於灣仔益誠大廈，由於其鄰居早前確診，一家三口日前被送往檢疫中心。家庭中的21歲兒子昨晚確診，但中心卻誤送其父親入院，反而確診的兒子未有送院，黃承認過程中出錯。

黃加慶表示，出錯原因仍要了解，只知非實驗室層面出錯，要繼續調查了解事件。黃指其父親於昨晚11時送到聯合醫院，在單人的隔離病房留醫了大半日，醫院會將其父親轉送檢疫中心繼續隔離。

他又透露已向該家人致歉，並估計可能是溝通上出錯，懷疑因為外籍人士的名字太相似而混淆，「可能係叫錯、睇錯，又或者對方聽錯咗個名。」

唔係要三核五對咩唔洗對身分證㗎

咪係

唔緊要啦
個仔中左咪一樣惹埋老豆
時間問題即

好想咩知名可以搞錯

送兩次院

全家都mohammud

派藥咩三核五對⋯

比人送果個都唔出聲？？

全部都係真主名

尼泊爾人個名係難認d
我識果d尼泊爾人全部姓gurung
有3個都係叫 gurung purna bahadur

身份証要對嘅 至少會問下叫咩名
3check 5right 就唔使啦

害死人

尼泊爾姓黎黎去去都係Gurung, Rai, Limbu

班南亞仔個名根本無人識讀
求鳩奇問WHO IS XXXXXX(亂鳩拼)
邊個認咪帶走邊個

藉口一：救護員工作太投入

Moham

呢個真

其他講mohammed 果d就on9嘅
尼泊爾少回教人